2014 10 1 金紫荊事件，係香港抗爭史上既恥辱

聽日621準備重播
高登經典留言重溫：

學習歷史

push